食完/飲完有咖啡因嘅野之後心口痛點算

岩岩食晏飲左杯咖啡而家心口痛，同埋自己有玩開運動，之前比賽飲左大量嘅能量飲品果啲都有相似嘅感覺，會唔會係個心有事

好驚，先廿靚歲，唔想咁快死

有d人會對咖啡因反應大d 如果心口痛真係盡量唔好飲

你唔好再飲含咖啡因飲品應該會好返

除非你平時唔飲都會心口痛 否則唔使太擔心

咖啡仔都痛 點做男人

做個body check
心口痛可大可小

有玩high intensity運動 heart rate keep 160up，唔知會唔會對個心好大負荷

你再飲就會喇 HR高到hihi

heartburn？

每個人對咖啡因耐受性唔同 如果你唔飲會冇事既話就ok 當然 穩陣d就去check下

你當我地係醫生咩屌

唔好飲囉

飲decaf